有冇巴絲打近來去過澳門? 會唔會check電話?

嚟緊會去，有啲擔心

唔會
我著到成身黑過關都冇嘢

我著左OL打扮 無check

咁澳門過珠海check唔check？

男人老狗OL裝

我是c

👍👍👍👍 放心哂！